啲老鼠膠真係好撚煩

屌那星 我返工返過一個屋苑 喺夜晚放曬啲老鼠膠 朝早一返到一個唔為意就踩中 搣走佢啲膠又痴實對鞋 搞到要掉 最慘冇試過有一次中老鼠
試過有次我偷偷地揼咗幾塊 管理處第二日就即刻補返 話啲膠幾蚊就有一塊
都唔知啲老鼠膠係攞嚟伏老鼠定伏人

sor 擺錯台

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

推，邊間咁仆街

邊度有得買?
夏天開始多老鼠
要買定一大堆

係時候買返幾打周街擺

自推

有啲黑色嘅仲仆街 保安夜晚返工睇唔到都中伏

諗起中學嗰陣玩到癲起嚟試過痴膠紙落女同學啲頭髮度 如果嗰陣係用老鼠膠嘅話...

唔使買都得 建制派都支持滅鼠大行動
為咗全城滅鼠自爆咗自己住邊 還望大家高抬貴手唔好起我底

認真邊到有賣

誠哥啲酒店式住宅嚟 高衛做管理

其實我唔知 只係提下大家要小心啲唔好踩中 會好煩

冇人推

毒撚開po冇人理

忍唔住負皮你條仆街

加魚絲 夜晚捉老鼠一流

只係想講老鼠膠唔一定要擺喺地下先捉到佢老鼠

民建聯議員辦事處有得派

係咪直頭掟落隻老鼠身上都得?

邊到有？

中學咁樣欺凌人，個邊屌d狗黑

買多d去捉老鼠啦

玩開嘅frd嚟 嗰日lunch time俾佢掛咗我個書包喺女廁個窗出面
之後咪又frd返 利申 band 3